TSLA 29 SN10 TO THE HELL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

大爆炸

識射未

射完咪又係跌

盤前閪冧, 要落地獄啦, 走呀

開市直接溶斷

究竟船長有j定無j

BUY THE DIP!!! BUY NIO!!!

毛IS GONE

唉屌,嚇我唔撚到,今日一撚定收紅

J IS DROP

紅燈

當然無 真小妹

TSLA悔終生 NIO更稱心

毛is here

慣左

小妹noJ

未慣咩

Dllm

680 好硬

屌你咩，唔跟跌，快d 死落去

從小老師也加倍認真....來教導我面對紅綠燈

燈制爛啦

垃圾
射到都救唔番

食左過期春藥納dee跌成百點都仲上緊

我係-0.01個陣開左tqqq call

今晚又插水 我就嚟tsla put佢老味

支持

收番埋啦 大爆炸啊

有機會2354射

掂700

一話put就升到700

咪又係閪番落去

劇本日日都一樣

逢高加put啦 唔會錯

唔到900 都係跌

尋日插水喎

呢個真

預祝SN10發光發亮

訓醒咪豬錢

700=ATH

又可以準備新gif

你啱

700.01=破頂

船長d毛毛不保了

完 可以早d瞓

妹完一輪又落650

搖撚準備

穩陣

瞓醒550

550

2354targeting

今日又試呀？

想轉行買tgt 日日番工對沖唔撚得掂

其實有冇話仲要試幾多次

射到唔爆為止

穩陣地不保

買左呢隻西股真係打多幾份工都唔惦

唉，真心灰

寧願佢800幾妹

幾點射

屌又黎

呢句真
800先妹啦屌

馬又輸，股又唔升

有機會 2354
開始試緊RCS thrusters

收到風 Tesla準備清盤

屌

都差唔多

究竟廢佬做緊乜嘢

投降喇

都話開盤好邪

近期除左話1.9億個日好似日日都係跌

等佢火箭一爆炸個下就put爆佢

唔爆都put
火箭完=炒完=插水

升返上去先啦

又開埋呢啲TOPIC爸爸爭氣啲得唔得

跌左成個月

爭氣就唔係elon musk

今晚風平浪靜

比契媽拖累姐 契媽買咩跌咩

全世界等緊佢碌火箭爆炸先出手

50%倉都係依隻西股好大壓力

均價幾多

800 岩岩先開倉
依家一等佢6字頭係咁溝

高J師

850加過注

800唔算高J啦 890果啲咪跳得樓
我都係650-670係咁溝

幾時射啊屌

有冇直播睇

Youtube揾SN10

x2
SH

全紅都可以KEEP住綠色妹妹下
係咪有神袐力量

無 早啲瞓 唔好發夢 TSLA唔值得有希望
對佢有希望只會令你更失望
佢只係一件無得救既垃圾

750 啦唔該你 dllm

幻覺黎

支野真係好紙紮feel

我睇到而家都有呢個感覺 一直唔明點解可以飛上天

鐵皮火箭

夠推力咪起到機

又大火 上面又凍 支野睇落勁脆弱

試機姐 又唔係真係要入軌道
唔洗整到咁硬淨掛

我有時諗過呢支野大風啲會唔會吹冧

整火箭咪又係咁, 你估難d 咩?

SN9 咪吹冧過 撞爆頭翼

成件事即刻簡單左

唔怪得支野咁廢

唔係支野廢, 係TSLA廢

今晚係咪唔射 搞咁撚耐

9 AM - 6 PM CST 內有機會

##快快啲射

有冇人睇緊射

即刻一大棍

唔睇了 無眼睇

人生第二次619.5要來了

去吧 無感覺了
比滅世棍屌到慣已變死魚

棍ar 棍ar

12個Step 而家先完左3個
應該有排

廢撚到

條臭g買咗啲咩先會跌到咁
好地地買tesla咪好

掛緊660
睇下今晚到唔到

大佬出黎振下軍心先

依排科技股做雞 大家坐下溝下啦

就到

想點啊

跌到500孖爆佢

SN10點唔著

660真係到
準備del app幾個月後再見

SN11 ...
ELON WHAT HAPPENED TO YOUR STOCK...

好痴線

Tesla 係咪就黎執

真係會見到人生第二次619.5

係 完全唔知佢想點

Starship SN10's First Attempt ABORTED
Second Attempt in 2 hours

收市$650都似

入多幾股先, 654

660入早左

652.24

abort 姐
唔洗西冧掛
聽日就fly to the moon 啦

800 買左，5字頭溝

700, 600溝

720 應該止左佢

有冇人解釋到咩事跌咁多？

呢幾日全部都係盤前盤後就升一開市就係度跌

盤前龍盤中溶

一訓醒就見到653

就黎溝到蝕入肉

又冇左5粒痴撚線

其實咩事跌。 又唔似關btc 事

sn10成功？

大家快啲走呀反手put 埋佢更好

Wtf 成功左

YES

Tsla 點解仲唔識升？

成功左姐係會用更多錢整火箭，跌！

爆左

好消息 好消息 SnX成功無爆炸
聽日應該帶動個市升

事旦啦

整體係成功嘅
由落地失敗變到企得直再爆炸

sorry 最尾都係爆炸左

垃圾股

成枝唔見左喎

手術成功病人死亡

鮑威爾都救唔到佢 我話既

屌！係咪我太早gel頭
一講佢唔夠1分鐘
原地自爆

專登做市做到咁

上番一次900
我當無事發生過

睇黎要改下個設計, 或防火系統

其實佢專登禁個制炸左佢，佢要冧市

720冇止

火箭都炸埋，仲唔落500？

me2, 800 本，依家跌到hi

聽日你就會話650 冇止

放煙花

Ironman 3

降落設計未成型架

落左地先爆

正面諗 space X同Tesla係2回事

仲死，3000 億都唔值

船員們早晨

成功就一齊諗 失敗就唔關事 幾樂觀

又玩跳樓機

正垃撚圾

有無人重敢溝貨？

會唔會見番400

夠薑跌到0

又爆，咁鬼垃圾

仲有5分鐘射今次醒醒定定

比返d錢我呀

SN10

唔係爆左啦咩

Elon musk屌你老母跌撚完未

睇個樣要湧落600

set 定601了

個跌幅勁過上年2月 9月
由88x媾到79x 幾時比我返家鄉

心水清

Tsla 股災

好似係wo, 廢老10分鐘前retweet 以為live

上年2月中900跌落3月中3509月500跌落330兩穫都金過今次喎

屌你老母條廢老又不舉

船長
我真係唔得啦

岩岩排到IFC天台..
下世再見

咪撚爭啦 我就有位跳啦

850插落黎 650

豬死了

契媽又入靈車

佢自己都就黎坐靈車

火箭發射成功 -> Tesla跌
火箭爆炸 -> Tesla暴跌

條臭g short撚咗話zoom probably undervalued

Fair Price 80

呢度D人係咪未經歷過450 點解660就淆到咁

650 加咗倉

係囉
2月 同9月 都跌得 狠過今次喎

守住信念先

今日兩樣都有, 所以都係閪冧

跌撚夠未
唔玩啦屌 898

日日特價係常識吧

算啦 唉 放係度
唔再睇

俾返啲錢我

日日見到依隻野, 就可以有動力去 搵工/返工

屌 係山頂就黎凍撚死啦

咁樂觀

$80hkd都高估咗

日日都好煩見到TSLA

眼濕濕
日日見到佢跌 而我唔知跌緊乜

應唔應該走

tsla今晚應該唔多樂觀

仲唔走比連登仔話你輸時間值呀

坐啦..
輸$200一股 好撚多

今晚繼續

TSLA嘅未來

有救

大家今日有無帶2蚊銀出街呢

存倉都慳返

每次火箭爆第二日都跌 加埋呢家科技股跌 今晚500不是夢

想問after hours dip到去527.6係咩事

想溝不過無多餘錢 之前清走咗隻net 入貨
今晚諗住賣埋隻pins ，再對多注落去
是咪好不智

你今晚唔會再咁問

通常預告明日高位 好似係

要入錢了

準備500溝

唔好睇少上面位清

終於都玩完

正式收皮

好撚Sad 認真

今日砍Tsla

每日跌50

真實價值：262$
跟左burry做空
沽空左成兩球野
賺到笑
多謝大家

豬死啦船長

上到天台未

一起身數左4%
比番錢我啊

輸

真

我上水啦火槍隊還好嗎?

妹跌你仲有排捱

咁少

好似浸死晒

App已del
專心打機
清埋個廿幾隻game睇下有錢加steam倉未

晚晚都唔樂觀

搭緊地鐵
就快

呢位清有料到 隨時逆市爆上

截左龍 去ICC啦

爆上？爆炸就有份

就黎冇哂浮盈啦
垃圾車

好

盤前好斬

好似有兩條友

去之前預約打科興，搏一鋪，死都留返d心意比屋企人

睇返原來美債利率琴晚上返去1.48 就返去上星期高位

你傻既唔洗理 再上面先有料到 佢金口一開soxl arkk都收晒皮

想去打科興對沖

我有睇佢po佢開po 先得嫁

今個禮拜再唔救市一開關我就飛去美國華爾街著西裝既全部斬

今日升下啦大佬 想點啊

夾payme比佢開po

我輸撚左成個月 唔知想點

識升就唔係廢老

一齊去血洗華爾街

屌真係望到好撚嬲 日日起身個倉都跌

捱撚到你跳船就會升

但我想睇契媽食方包

捉佢出黎拍av放上pornhub

大把人跳左啦

宜家佢買咩都跌咩咖啦
TSLA佢又有咁撚多貨...佢就算沽9晒都係跌...
有貨又死 無貨又死
咁次真係比佢累撚死

船長D口味

差你未

跌多幾日就由契媽變臭雞

爭你

宜家都變臭雞啦
一隻基金跌咁撚7多

華爾街大鱷激鬥女版巴菲特之中出100連發

因為佢唔放得tesla 放左elon爸爸就唔屌佢

而家已經係

垃圾股黎 我倉400幾蚊貨都止賺走哂 大家拎去做定期重有賺

放左我去屌撚死佢

認同

警告佢今日升
我真係跳樓

條廢老日日玩幣...搞撚死..
本身國債已經越黎越高...仲搞呢味野...
工程師學咩人做首富...跌錢都唔做D野...
日日係到9UP托幣.......................................
之前900蚊走撚左都唔撚7知點解我會810入返..
屌佢老母！！！

船長玩咩game

我都唔知 點解我會入TSLA 入到個人on99
我買其他唔好 baba救下我地得唔得

TSLA: 我呢幾年都升得有啲多，想比其他人升下

Same
900走
840入返
溝到800

買其他可能已經上返水走撚埋...
一係就一野跌多D..日9日妹落去...睇到眼火爆！
2021年係電動車世界..係無錯..但D車成撚日出事..又回收又成...唔撚理~
跌就10%...升就1%......跌10日升1日.........
過年玩到宜家了 完未呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚想溝..810都要溝先回本..真係唔撚知要跌到幾時...
到時溝撚完再跌..真係IFC見！

好撚大壓力玩到
跌足成個新年...
上返$800我就走啦
血洗EV咁 cls

屌佢老母 上返750我都走啦
宜家650....都唔撚知上唔上到...
最撚勁個日都係71X，之後盤後盤前又跌撚返晒..
完全企唔穩，個大盤一閪跌，佢就一野插落去........
日撚日都係訓醒又唔見幾皮..點玩..蝕緊本金啦...

再蝕要IFC~

點解

Just cause 今晚炸沉個美國

我成日都講...盤前係是日最高價..無撚有錯！
今朝差D落返650留下...真係無眼睇..宜家納指又跌緊~^^~

點解個個都好似急住cash out 咁

其實唔急，只係佢日日閪跌想斬撚左佢，
日日無教好訓既感覺....已經維持左一個月了！

係 我唔係等錢用 係我覺得好撚煩 日日跌

趕住投胎

同路人

船長SN10唔爆, 今晚點跌

唔係爆左咩...咩落地10分鐘後爆？

爆左啊屌
成功上嘅 又爆 今日又爆
我都就黎爆

第二次發射個下先爆

以前驚死高位放唔切，而家見住佢日日跌反而好瞓左

我想去翻高位放唔切

有無諗過變返300蚊 之後頂多上返500蚊

真 如果free fall落$300 唔會再見到$900架啦

沽柒佢老母西

柒咗添, 咁又可以探險啦

CCTVB關於SN10果報導

有無諗過TSLA係比契媽累死？
靠住TSLA個名上位 宜家個個玩9契媽手上啲貨
但TSLA個交易額都係好高...真係好驚基金佬都齊齊走..頂唔撚順..
見財化水邊個仲留係到同你玩？

無，未驚過

基金佬做咩要走
唔追蹤index啦

唔知點解今日特別灰...
可能納指影響左我心情

個個大手大手走佬

有一大堆基金根本想走都走唔到
除非TSLA被踢出SP500

爆到彈起渣
邊有第二次發射

你地認真?

個底其實係邊...
650有無老老實實

射完成功降落後，10分鐘左右爆

著陸衝擊太大撞穿洩漏燃料＋引擎點火著陸時燒著外層未熄＝過一陣爆炸

咁而家輸幾多?

你當佢650-700之間啦
班基金佬最後一日最後一分鐘先係咁入貨

有冇咁高
納指再跌.. 會唔會跌穿650....

依家買車係咪買Tesla最化算？

見到TSLA就煩

睇個勢真係上唔返
未試過跌仲噤耐都唔升返

又唔係未穿過650
你自己睇返TSLA入SP500個月既市
成班基金佬最後一刻先入市
由670左右直拉到700

爆完 爸爸冇心機 又專心玩幣

有晚好似620

係wor
好想斬佢老母

上星期跌到閪咁咪有幾分鐘係630左右囉

5點一開就-20

無唔認真過

又嚇人
上面有幾個人已經嚇到快傻

600架啦, -20 比多佢

今晚落500

無嚇人

如果穿$619走唔走好

如果睇跌點解唔即走

盤前好走

酒呀

返工對沖

都要睇下破唔破位架

番工都唔好入tsla

返工日日賺

主動收入>被動收入

當日最低係619 之後一野上返700 之680 收市

主動收入 COVER 被動收入

玩股玩到想喊 真心

死貓反彈
今次個個都以為至少彈一下 最後個個坐到落400

唉

80蚊溝得過好過而家唔上唔落

係比股玩到想喊

希望今日升

食完pizzahut tea可以安心上路 icc見

唔驚
每日返工對沖

船長今晚仲開唔開賭?

IFC同ICC天台都冇位啦 請問仲可以去邊跳?

幾千美

今晚有冇逃生門

歐盤插水

屎打擰，爆炸準備

插返尋晚美女下半場未插果d

琴晚掛左657去訓覺 今朝起身即刻後悔

又射starlink

上完堂 咩環境

睇緊會唔會又射落海

歐盤654 usd

咪又係咁

$800叫我

救命呀

希望有呢日

好撚想死

諗起收工開 app又少咗啲錢就想 jump

今日似會跌80蚊 CLS

仲650基金底

我真係跳樓都唔掂...

啊 又五點啦 又開市啦 可摸耳停市啊

升啦...
Elon 唔好再玩幣啦 係時候玩車啦

400蚊見，日日跌一個月糧

好撚恐怖今日...咩事

歐盤跌撚到咁

唔關大盤事 已經閪跌緊....cls

係

好想死..

唔好話我知 我唔想知啊

Cls 升緊==

插緊啦

個app 壞撚左，TSLA 升？

我頭先明明跳左落樓

條廢老拎左我條屍去科學研究
之後復活我話唔比我死住
要我見住佢跌到0先比死

升返去$800叫我

盤前升有撚用咩 尋日都3%啦

咪係 企穩750先啦

下個月

屌 你個名非常好

2個垃圾股

真係 垃圾

又回撚返晒 滅世棍準備出了

冇事啦跌返啦

唉 屌垃圾車
跳樓898
真係灰機

轉返紅燈,個app 正常返啦

賣貓未

來吧

嚇死以為升

係邊 想join

垃撚圾, 又轉燈

有綠過咩

我大tsla暴力拉爆三指

Hahah today 500

All my money gone

大家圴價同持左幾多股

795@15

830@10

快啲溝

原本$860
溝到宜家咁

840@10

643

真係好撚好笑啊屌你老母

有呀，個app 壞果陣

可唔可以比返啲錢我

比返啲錢我呀

638

喺美國係咪執撚咗？

Ching chong 鳥

係咪亡國?

由正400到負100
利申: 學生, 細本

發生咩事呀

聽講tsla比人hack左入面啲machine隊撚死左elon musk

我不玩了
比返d錢我

大家會唔會入錢cow一cow

咁就輸左3萬

好想知今晚契媽會唔會賣哂其他股 令arrk變左第二隻tesla

都唔會而家溝啦....

電車大爆炸

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Ark變hedge fund一尻沽爆個美國佢

均價8字頭都唔cow真係坐都坐一年...

tsla係咪爆炸呀，跌到咁

發射成功

而家仲有得跌
我估見5字頭先會停...

日日起手5粒

以後只會愈跌愈低
再之後就5合1
今晚put put佢先

ev同能源股幾時返黎

一晚發射2次巧威威

5字頭痴撚線
咩撚野事熊得咁過份

啊 逝去股神如何留得住
半點金錢遺留殊不易

日日睇住跌真係痛苦

升乜？

船長你開盤可能會升呢

高追左既真係走, 肯定穿600

今晚600

今晚收到650火槍燒春袋

喂呀

大家都睇到好淡但火箭兵團既我會繼續hold the line

唯有繼續暗地裏溝啦

盤前跌緊 今晚睇路 建議走咁D

一年咁樂觀

蝕緊百幾二百一手點走

650

Hold 到300 先放

比啲力燈好嗎

咁溝la

去到300的話唔敢想像大盤會點但我一定掃貨

hold到300仲放黎把撚咩

咁hold 到200 先放

輸到想搵人攬下

唔好嚇我啦屌

依家唔係講笑，真係有排熊

淡友

船長你自己都有 何必燈呢

好撚淡，清倉反手put 7 隻垃圾股入黎笑下大家

好心你啦 大家一條船 燈咩姐

我落左船嫁啦反手put 7 條撚樣

冇人討論，個個驚到震

跌低過成本價先再入

今晚收盤650火槍燒春袋 絕不走數

邊有燈

就係等你帶領大家

打機算

邊企得到

冇錢買機

春袋原來已經咁唔值錢

上年砌落

聽日應該開到550

冇哂啲profit 啦

算數 開大啲唔想日日開
美股3月最後交易日企到750火槍燒春袋

550我都爆盾

船長會唔會棄船嫁

要求唔高，最後果日上到就得

我既睇法姐
我早幾日走左7成貨 留低既都係山下既心意

諗住坐幾年

月中就上返晒啦 仲幾年

唔會 我入佢既目的係燈到佢收皮 佢一日未退市我都繼續燈

好撚痛 日日跌 本都輸緊

無可能

比啲信念啦
咩叫無可能姐
電動車大佬唔值800？

今日盤前都咁

尋日盤前升3%

唔係下下都會同盤前相反

咁今日咪插10% so what

放撚左佢算跌足三個星期

睇完歐盤你就會覺得跌得少

週三，瑞銀分析師Patrick Hummel將$特斯拉()$目標價從325美元上調125%至730美元，同時維持評級為「中性」。

他表示，隨着技術成為電動汽車競賽戰場，特斯拉有可能成為最具價值的軟件公司之一。

Hummel此前是特斯拉的長期懷疑者，自2020年3月以來，一直對特斯拉持中立態度，在這之前他對特斯拉的評級一直都是「賣出」或不予評級。

屌 都唔知係唔係打落去俾大戶入貨

今日會唔會拉高出貨

死廢老可唔可以俾支火箭嚟睇下，今日升番上７００

爆炸左

今朝仲J緊

Tsla個brake壞左向下爆升

上返$800啦 屌 $750都救唔到我地

550$

有冇捱到舊年9月大跌sh到而加的巴打可以出黎打下氣

睇黎瑞銀好多貨

擺明輸到一個點
想拉高出貨
咁就今日啦
我想走

留意返 佢星期三已出左呢篇野 所以已經走左 只係d人再post返出黎

屌那媽

希望在明天，不過上年大跌果下好難過

趕住出貨

財演唱好出貨

0-60加速力

到左價？

輕鬆 建議係打機

差唔多

正一垃圾

上年9月嗰下，我記得最嚴重嗰下係全倉計係負兩三萬（仲要嗰時少啲本、細啲倉）
依家都仲係全倉正緊兩三萬，唔怕

均價553家鄉，華爾街啲冚家剷，有種就打爆佢
你敢爆，我敢溝

上年4月坐到而家

上次一日跌2成 之後升返
今次陰d 陰d 日日跌仲得人驚

陰跌
走又怕會左一巴右一巴

心理病：蝕錢好過賺少咗

今日過硬600

之前契媽一買就真係底黎
9月都係得2-3日係跌到320 350想9叫

驚就斬 坐就打機 唔好又要坐又要驚 我唔知邊到係底

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今晚會知 400

落 佢一日唔退市我都唔會放

850放曬，七百幾再入返算唔算？

其實當全世界都驚 就真係開始低
可惜已無哂本再溝

雖然今次係坐profit 同陰跌
但都好撚痛

你覺得真係全世界都驚緊？
出面仲玩緊全蒼派

呢個岩呀好buy你樓主

係當 唔係已經
呢幾日仲有人夠膽死入RKT

真，成日少少野就彈出彈入，唔坐得就過馬會啦

無人驚先恐怖 邊有無人輸既市

Tsla開始多人沽就啱

個個沽tsla就可以等升空

向下叫插, 唔係升空

你反手沽佢咪升空

我覺得ARK 系列短期會慘過ALST

係度 經驗話我知要加倉

今晚食賓洲炒米+熱薑蜜定定驚算

Load左陣

TSLA TONIGHT 850 希望鮑姐幫幫手

個件廢老唔識救市架

已經跌到冇感覺

重倉ark輸到仆晒街

又要熄APP 訓覺

條女得罪咗人，佢買乜就俾人追擊乜
希望佢放tsla

佢放仲仆街 一定推冧

佢放 唔計佢手拎個300幾萬股
佢連帶既關係我都唔知點計了

契媽如果大量放貨到時人踩人得仲勁佢打開口牌比人知買左乜，隨時好多大莊睇住佢黎食短期應該好慘烈

佢入左TSLA 就跌到而家

其實我覺得要遠離連登

最後逃生門？

AAPL and TSLA幅圖一樣

咁講真
hold住aapl係無咁驚

real AAPL唔會一日跌50個point

隻隻都一樣

跟大市

原來TSM已經$120...

船長番黎啦

船員死晒未

去左邊黎？

執薯條

唔怪得今日要執6手啦原來你係我前面

今日有條仆街想同我搶薯條 原來係你

仲有薯條執我去到得番凍飲啲冰剩

水唔擔心啦 唔洗錢既

你仲好講食哂d茄汁唔留d比下手

所以咪餓住番屋企

叫船長分d糧食比你

你唔去拎 又唔洗錢

真愛飲水飽

無了 呃左兩包茄汁諗住開水飲

咪再改pin

無改啊

收銀職員認得我去執薯條...唔肯比

吊茄水保命

9月好似試過一日跌20%
如果今晚跌20%，唔知幾多人唔只要去麥記，仲要去麥記呢

學下做戲啦

啱先開左半包 仲有包半頂下

沽到馬斯克去見馬克斯

身無分文...點扮光鮮

女股神Cathie Wood續看好Tesla及比特幣
2021年3月4日週四 上午9:49·1 分鐘文章

<匯港通訊> 有「女股神」之稱的方舟投資(ARK Investment)創辦人Cathie Wood出席網上研討會時指，仍然看好電動車生產商特斯拉(Tesla)及虛擬貨幣比特幣，但警告電子錢包的增長，將損害傳統銀行。

特斯拉佔方舟創意ETF一成比重。Cathie Wood指，特斯拉在自動駕駛具領先地位，價格具吸引力。此外，她繼續看好比特幣，認為其他企業如果像特斯拉那樣吸納比特幣，比特幣價格可能會升至40萬美元。

Cathie Wood管理的方舟創意交易所買賣基金(ETF)，資產總值達244億美元，她表示，雖然美國股市下滑，但她的基金仍然伺機而動。她又認為，Zoom與Roku等受新冠疫情帶動的科技股，仍具投資價值。 (ST)

#比特幣 #特斯拉

拎個薯條盒拎住食啦

方舟創意基金 諗左陣

隻ARKX 應該收得皮

看好有撚用

而家上唔會買啦 佢老未咪又係買tsla

就黎連個盒都要生吞而家可以練定發音 (拿士剔)

看好=要出貨=推冧個市=大插

出貨就唔該升啦

買ARK系= 買TSLA

可摸耳唔好咁難

佢出貨連埋信心爆破真係300見

死臭雞出少句聲得唔得

我自己買好撚過 最多咪遲啲揸starlink 我唔識買咩

雞係嘈啲

我有貨arkf

700入左
屌諗緊跌到600個時溝唔溝
愈sh愈撚怕

拿士剔 幫你日日蝕

真係好撚慘
香港又搞到咁
美股又西跌
樣樣嘢都on99
真係想重刷人生 唔想面對

我夠有臭雞k

一律建議斬倉

starlink幾時上市

樓主你個名撐住呀

屌無句幫你日日蝕都係估唔到

一上就爆炸

最慘重刷好大機會都係去番鬼國

咁又唔好
巴打玩到咁大壓力不如試下唔好理佢
咁大壓力你已經唔適合玩
我覺得輸錢可以正常生活開心打機先可以玩

以後我都應該要叫拿士剔嫁啦⋯⋯今晚無眼睇

咪撚上啦 一上tsla又要閪一輪
一係整間elon musk etf上市咪算

SH心法真係要修練 上年九月我都係咁上下 開始慣左

一上市就跌衛星

反向etf ok?

我係覺得香港煩啲
股票都算啦 會升嘅
但係見到香港咁樣真係做乜都冇力 好辛苦

出生係鬼國乜都唔知其實係好定壞
有時諗個人生咁簡單無乜唔好
反正未見識過出面又唔知世界好

盤前反升

可能升呢

EM
TEM
SEM

睇遠d, 正常調整一年點都有幾次。而家大市(市寬)計暫時未算好差。

我知道啊
屌 講講下真係好想喊
美股真係無所謂 最多係俾到少少快樂我
有多個錢捐去612
但係真係唔撚想見到香港咁撚樣

要求下個po名 TSLA 30 拿士剔(ALST) 幫你日日蝕

唔升點跌
有傻仔信盤前啊

應該叫屙錫

唔想走
升大學個陣有兩個機會永遠離開香港都冇揀
搵夠錢最多俾屋企人走

其實係tsla比人沽得特別勁 我又唔太覺指數好爆

唔得 行不改名坐不改姓

屌又一個火星名

You will never walk alone...起碼有好多船員、火箭兵團陪住你。得閒多d上黎吹水

其實本身想捱過呢段日子就唔買股票
但係呢兩個星期都幾難頂keke
好彩有船長同其他船員
我愛大家希望大家唔好食二手薯條 嗚嗚

頂到呢段日子都得
真係好撚攰 好撚唔開心

Alset

講起就嬲, 今日射又成功左

火箭兵團定海底奇兵

大把莊想papa死

47個

唔使咁灰，猶太人都贏到納粹啦，總有一日到我哋會收支那皮，

呢到個個都玩膠黎 唔好比班傻仔影響到你心情

火箭兵團

希望各位巴打賺多d!

猜燈謎咁 屌

係喎 我仲特登睇佢跌落海

或者海底火箭得唔得

呢兩年好辛苦

豬死晒

好嬲好嬲

現實係咁
信念希望夢想係永遠打唔贏火槍架

其實買股票我係想分散注意力所以贏輸都係咁，橫掂又發唔到達又餓唔死

清係都加個密講

就黎變深海奇兵

加油💪🏻要識愛惜自己才有力去愛身邊人

唔得 點唔著

我會好好學習呢種心態

海底火山都爆到，點解海底火箭唔得

企番係到有咩好睇 緊係荷里活大爆炸先好睇

整定我只可以專心做火箭兵團

我話唔得就唔得

海底奇兵啊

插落海都唔差姐

唔要finding lin毛呀650燒你lin毛就得

船長諗好下個po名未

Finding lin毛

插落海都收貨
但都係尋日SN10二次彈射好睇啲

無650賭盤喎

TSLA 30 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

My lin mo is good

TSLA 30 海底奇兵之finding lin毛

自己爆到彈起渣 咩二次

德不孤，必有鄰
我唔覺得香港係孤軍作戰，何況就算冇香港支那都得罪晒其他國家

ALST呀

爆到彈起
極速高壓爆風二次彈射系統

股票名唔改得

船長又有j又有lin mo 究竟係男定女好難捉摸

今日男

用我提議個個啦 finding lin毛

認同
我愛祖國！

今晚TSLA 都爆到彈起

係WO, 真係有ALST

關lin毛咩事

向下插唔係起

I repeat 距離爆炸尚餘41分鐘

個個以為佢爆炸 其實係成功左放煙花慶祝

海底奇兵

爆到彈起之後向下冧架喎

爭啲比你陰左

曾經向上好過一直勃唔起

無位放舊野 整爆佢

反向爆破技術

爆破小組第一次召集

唔明我好蠢

求下你今日升
雖然冇利好 哈哈哈哈

+1

咁咪正宗廢老 彈起一秒

世人又誤會左佢

船長咪利好消息

仲有冇啊

點解會轉燈嫁我put 左嫁嘛

臨開市咁升返上來，今日應該爆升

Okkkk

Search the movie name pls

傻橙put幾多

盤前假升仲呃到人

唔好信盤前啊後生仔

係囉
用左呢招好多次

屌 nemo我識 linmo完全唔明

訓醒聽朝應該又蹤10%
有次put 爆就啱

好q唔怕舊

末日put600

支持船長燒毛

無毛燒啊今次個盤

食字

TSLA 30 NEMO!!!!!!!!!!!!!!!!

要早洩收皮了

講到有一日係唔收皮咁

之前係扯都扯唔起，今日有三秒

Good

今日升啦 乖啦

點會升 劇本日日都一樣

啱啱662入左1手

可以輸60 收場

In there, We trust Tesla

升翻好危險

係
假升又西冧

鮑生未企出黎應該唔會有方向

臭雞真係俾人追擊
大市綠、電動輪椅都綠，佢都可以紅

又轉燈

經過過上年9月同11月，我依家連tqqq都練到sh到
tqqq輸緊1x%

打咗幾分鐘飛機就墜機

咁就3%

食屎狗

假希望

保持水準日日跟劇本

屌啱啱我仲自high自己入得好準

跳到500我一定all in溝

岩岩665走左50股...

644 入

靚走

再跌再入 再跌再入

咁驚喜

今晚 500入多

我set669

同意

後悔未

應該唔只

升

船長你終於上水啦 救命呀我啲錢呀

巴打又講中

佢企完出黎直接溶斷

紅番了 無事了

預撚左

是但啦 反正都升番

射了

輸？

如果我short put500
一路跌到600
唔夠保證金會點的
會被斬之後當冇買過定會冇哂d錢？

永遠唔會失望

有冇放左反手沽番落去

400呢

好抵買
要買快手

隻西股次次都係咁引左好多人中伏

貪心

無再有人講, 正股驚閪..............了 RIP

去左研究狗幣

未short過 等高手

點會當無買過
斬食緊係蝕晒
唔夠錢再追你補margin

聽日仲抵

真係唔明點解仲有人中伏

驚到仆街

趁特價大手掃呀大家

Jim Cramer想點
係咁咬住契媽

日日都特價即係點

都仲未大特價
今個月起碼落到300

可能後生溝過人比人飛左

開市半個鐘內只可賣不可買

契媽條臭閪 累撚死TSLA
賺左錢咁撚高調 比人搞啦宜家
買佢啲股都無運行
TSLA升佢就會升 啲人唔會比TSLA升上去

想買CALL

船長春袋穩陣了

其實我睇一個鐘 23:30前唔郁手

沽到馬斯克揾馬克斯未

放

Why not put
Free money

救救契媽救救TSLA

唔係嫁
咁荀機會唔係咁多
Tsla 唔係鐵達尼 唔怕
船長快d穩軍心！

終於明點解有人買股票買到跳樓

跌到懷疑人生 CLS......岩岩仲升緊
宜家又幾十蚊...

買put 賺緊

貴

愈買愈跌

掛左450蚊
睇黎下星期就到價了

唔好買

明明綠燈 轉眼變成紅燈

西冧

都係唔再入呢個ＰＯＳＴ，入親都係睇閪冧

停未 好撚痛呀

當無買過 呢個諗法幾好
就係多左你呢堆亂鳩咁short既人

真係到返第2次620蚊

仲話650底..跟本就無底

Calling 船長出黎打救大家

同佢D火箭一樣 轟呀!!!!

得拜登先知個底係邊

納指又跌200 玩咩

廢閪到

個頭好痛 想del app

618 再溝/

第一次買股票就股joy

鮑威爾幾時出嚟講嘢
同埋嗰1.9萬億幾號過參議院？
之前放風完升得1日

祈求天父 放過一雙戀人

點解認為仲會上番700 800

一早PRICE IN左啦
仲FF

800買咗tsla 既人有何感想

610先開始做嘢

唉屌真係好撚廢,日撚日都趺,仲要日日都大插夠未

TSLA幽靈船黎

唔好玩啦大佬
消化哂啦

瞓教啦

臭雞俾人追擊到落地獄
跌得仲勁過tqqq，佢買咗啲乜啊

今晚可能仲有救

高手

睇黎put 左好多喎

溝完均價上到530
下星期仆街了

感想係月供溝貨

係到

股價大爆炸

希望老鮑一陣生生性性

唔知

有蟹貨

反手沽佢財自

可以入sqqq啦

頭先660放咗啲

突然間咁熱鬧嘅

可以RESET人生啦

鮑魚幾點講野 我唔想死

船長行先 各位唔洗掛住我
TSLA升個日燒張memo比我就得

650入以為已經最低

我661

做咩股joy

棍棍有力
屌

燒部tesla比你

希望訓醒見到全世界Tesla 一齊爆炸

可唔可以整埋廢老個樣

加息

好彩有儲開隻廢老voo，佔3成倉
如果全倉科技股嘅話，就一早全倉轉紅

呢排跌到冇底 3月唔知會唔會見4字頭呢

617 DLLM

就係唔知做乜，先唔知酒唔酒好
明明冇壞消息

左一巴右一巴仲慘過真係蝕

625入左
要入黎圍爐了

加注In Elon Musk We Trust

有茶錢

咁都有錢執

見到佢咁有啲淆

800蚊開始入場 一入場就跌 一路跌一路溝 坐到依家
跌到冇晒感覺

重演舊年16/3 當日😓

前年tsla都試過有一次900跌落500，好快過

多謝晒

一齊SH好嘛

咁快又假反彈

620係咪見底啦 係咪又要入貨再溝

今年比人沽到落去見馬克斯

升係為左跌

燒鐵達尼俾你

650入 660走
屌
好白痴

而家咁抵仲唔入返

唔敢睇

唔輸當贏

日日跌一個月糧 打十份工先圍到皮

如果今晚收620 真係有可能有排跌
希望NDX 同SPX 支撐點企得住
債券果邊可唔可以唔好咁

又彈乜

一升返又靜晒

每次V都好似想呃人接貨咁

假彈

TSLA 30 NEMO!!!!!!!!!!!!!!!

300我就入場

趁高走

爭60幾 推爆你

300我就跳

起碼等到30先入

一定係掛住走
最最最最最後逃生門

過山車

食飛煙定定驚

特價就完啦

飛出軌FREE FALL未

心臟病發就黎

都好難300到嘅
咁都落到我真係all in

630入o左，執返餐。
請外母外父去k11 musea食飯先(我唔去)

邊有咁易 又唔係打左科興

日日大上大落 食波好過

捉佢去打科興對沖啦

-2XXX >> -200

走左先有野執呀
記得拎埋$150 COUPON

假升呃完人又可以閪冧過

又唔係打左科興

等上1300，成班傻仔怕條毛咩
Tsla都驚

係，我用sofi玩，好撚爽

DEL APP 保平安

琴日DEL左啦

呢到船長會報價

有幾多人把握到人生第2次620加注

睇唔到個倉跌幾多咪得

一陣就又有最後一次
FREE FALL升唔返

完全唔明 tesla 點解會跌到咁
係咪俾人造市

轉燈

有人賣左180萬股

就轉燈

把握500

趕住去投胎

唔報了

又閪冧過

正
頭先走咗轉sqqq
依家又黎過先

一個月兩次619 好快穿

搵位賺凍飲錢先

點解仲有人信會升

轉完燈又閪冧

唉屌,掛單600

訓醒穿600

今晚唔得喇掛

600先入

岩岩閪跌都跌唔到600la
諗多左

船長預計今晚可能有600 非底純尻噏勿參考

日日起身都有驚喜
今晚唔跌已經求神拜佛
聽日殺期權..又跌過

有冇人$800樓上

掛姐,今日唔得唔代表聽日同下星期唔得
雖然我希望永遠都唔好得

比你燈死 好掛唔掛 掛600

大把...好多人8字頭

梳囉

掛900

終極大爆炸黎了

爆!

轟啊
個倉大爆倉

爆po既同時一齊迎接股價爆炸啦

仲未爆既

無人推咁我推啦

我推埋佢啦